幣少隻filecash 跌穿0.2

明明上個月仲有十幾蚊USD

fatfat

技術性 調整

嘩 咁低 得我入番幾萬個先

保守少少 3個月回本 兩年就8倍

依家入1蚊走賺到笑

港幣價位

即係平過冒險樂園金幣?

我估重有得玩吓，睇弊少個樣未賺夠

講緊依家入

Lm 2月31號入貨先！

識咩呀你地，幣少話會上100嫁，即係而家仲99. 8水位，快入

100咩先，円都上唔番，圜仲守得住嘅

利害利害

將軍 笑撚到仆街

勁過炒股票，allin

咩年代仲信巴菲特.jpg